見過身邊最長既一對情侶係幾多年？

有一對中3定中4就開始
個個都以為最快結婚既會係佢地
近排聽中學同學講開
原來佢地散左都有一段時間
好似係發現男方去叫雞

散左既人諗起自己曾經講過嗰啲一生一世既說話會唔會覺得可笑？定可悲？
做唔到就唔好承諾

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

含春少年
睇到好老尷
雞皮激凸

Ppl come and ppl go

承諾一生一世係想雙方幸福愉快過日
維繫承諾都要顧及雙方感受
好似林鄭咁
承諾左個任期，做到咁樣
唔通總想佢繼續承諾！分開先係明智。

7/9機場更新 求求大家

做乜鳩

定係唔經大腦，為左氹住先，先隨口噏

最長咪中三愛情長跑左13年結婚
呢d真係可遇不可求架